# Текст задания

Есть 4 вида карт:
* воин
* маг
* лучник
* лекарь

У каждой карты есть характеристики:
  * имя персонажа (генерируется при создании)
  * сила юнита (генерируется при создании, от 10 до 100)

При регистрации пользователь получает колоду, в которой случайным образом генерируется 20 карт (не менее 3 карт каждого типа). Стартовый бюджет пользователя – 5000. 

Пользователь может просмотреть колоду и изменить её название, а так же имена любой из своих карт.

Пользователь может выставить на продажу любую из своих карт (указав стоимость карты), посмотреть карты в продаже или купить любую из выставленных на продажу.

Администратор может добавлять или удалять карты в колодах пользователей, изменять названия колод, имена и силу любой карты. Так же администратор может управлять рынком: выставлять или убирать карты и менять их стоимость.

Необходимо реализовать модели, API и тесты. Swagger – желательно.


# TODO

* [x] Модели
* [x] Админ-классы
* [ ] Сериализаторы
* [ ] Представления
* [ ] URLы
* [ ] Тесты


# Затраты времени

* 2021-01-27 - 2 ч
* 2021-01-29 - 1 ч
* 2021-01-31 - 6 ч
* 2021-02-01 - 2 ч
* 2021-02-02 - 3 ч
* 2021-02-03 - 1 ч
* 2021-02-04 - 1 ч
* 2021-02-07 - 4 ч

------------------

Итого:        20 ч
